搭開九巴嘅同我入嚟！！！！

九巴開辦新路線33 連接荃灣西及油塘

為方便乘客便捷地來往荃灣西及油塘，九巴將於2019年7月22日（星期一）起，開辦路線33 [荃灣西站巴士總站⇔油塘巴士總站]。新路線主要途經荃灣南、黃大仙、九龍灣及觀塘。乘客由荃灣西前往黃大仙，預計只需約20分鐘（實際行車時間視乎路面情況而定）。

我無野講。

I go to school by bus

香城電台交通消息

輕輕一推

有無懶瞓豬唔記得落車返工呀？

仆街㩒錯負皮

利申 九巴車長巴打 歡迎幫部車裝飾

貼滿落車門

已經印好 準備拎

推

新線幾錢？

全程收費$9.6

過豐力樓起去油塘$6.4

過荃灣龍德街去荃灣西站$6.4

又搭錯車喇

咁夜仲咁多人過海架

乜依家啲巴士咁凍架

尾班車都走埋喇

仆街九巴次次落大雨都收車